呢條八婆係乜水? 佢自稱自己有釋法權

雞

梁美芬: 立法會不需建基於法律,法律顧問有一切解釋權

我無權釋法唔緊要，我有兵權。反對我就拉你番警局熄左CCTV既歐打，打到你歐完再放個催淚彈俾你索

我聽番黎的

人體移動型人大

法律顧問，陳維安啲劊子手

Dee Ace J Q K 都出哂 , 10仔 咪最大

姓馮
香港人記住佢
要佢付出代價

push

馮秀娟，大家記撚住個名